日本25歲女星自曝「現在還是會和爸爸一起洗澡」，網友崩潰喊噁

大家小時候應該都會爸媽一起洗澡吧！但是通常長大一點就會開始抗拒這件事情。不過近日在日本一名25歲的女藝人剛力彩芽，她在節目《スッキリ》上表示，他們家到現在都還是有全家人一起洗澡的習慣，讓大家覺得非常驚訝。

剛力彩芽說應該會很多人都認為這樣很奇怪，明明都長大了還和爸媽共浴，但對她來說這是家族共同習慣，他們不會有過多的聯想，也不會覺得不妥。只是沒想到觀眾看完後卻引起一陣反彈，紛紛表示惡心了吧！有的說我尊重你們家的觀念，但無法理解。另外也有網友提出質疑，為什麼她的父母不會覺得這樣不妥，也沒有拒絕女兒一起共浴。

我都想一齊沖 嗚呀

狗也不屌

又做新聞

自己個女正常唔會有反應既

純粹係條女乞人憎
拍戲差 仲成日有得做主角

個樣成個弱智咁

唔明點解咁樣衰都上到位

一定要靚先上到?

咁撚樣衰
比我係佢老豆老母就唔同佢沖
一路沖一路嘔

好醜樣 演技又差

呢d樣去到南泡實做女一

唔係好差姐
我上

條頸粗累事 留返長啲頭髮遮住條頸啦

樣衰，戲屎，唱歌跳舞又唔得，唔明點解紅到一排

鬼父

如果係結衣，網民反應會點

ms車禍

刃牙老豆

一齊沖涼

唱歌又難聽

鋼力彩牙